就算唔割席，我心理上都割緊。雖然有人幫我擋子彈，但運動正在遠離目標，我地都係同政府一樣用火水救火。

我係和理非。

5毛 直接block

此po議員, 負皮, 上一面.

江精衛係和理非？！

好行夾唔送

屌你咩，自私